Dan is dit so sweet meid is een polyandrist and me, met mijn arme vrouw Dead to me, maar levend door kerk's Law, alhoewel geen verstand, all gone--zelfs ik, wie ben trouwe man die nu geen vrouw, ben bigamist."
